紅磚今日唔會有得出龜

利申 局中人

你個撚樣同一樣野出咁多個post

香港嘅大學生真係太得閑

佢個名。。。

Cls

唔好怪樓主啦其實佢仲係小學生黎 我係佢網友唔係好親個隻佢有少少低智個d唔好講啦佢讀特殊學校個d都無謂提不過大家放過佢啦佢仲係讀緊小三佢老豆老母都好辛苦要照顧樓主

唔好怪樓主啦其實佢仲係弱智仔黎 我係佢網友唔係好親個隻佢有少少低智個d唔好講啦佢讀特殊學校個d都無謂提不過大家放過佢啦佢仲係讀緊K3佢老豆老母都好辛苦要照顧樓主

出櫃？